浸大第一波

學生會同各so宣布罷reg
力阻莘莘學子入浸中送羊入虎口
以抗議錢大碌漠視學生前途與權益

自推10次

推

幫推

再推

繼續推

[

推！

有得揀都唔好揀讀浸中

管理層中學level

學生大學level

唔好比佢停